千祈千祈唔好搞美沙酮診所

我記憶中八號風球都會照開
道友叉唔到電唔知會做啲乜野

死都唔割！支持

咪做無謂野

你呢句留言就無謂

不推文

行撚開啦 冷氣軍師
你唔出唔好阻人出

啲道友上過聯合國講話？

唔好咁痴線啦

只要係反政府嘅，我全都支持！

痴線
又亂咁出post....

尼D 應該要ADMIN 鎖POST啦

啲道友會打狗定打戴囗罩單拖嘅人

拉